利物浦 距離英超冠軍：70分鐘

好波！！

白禮頓1:0

利物浦 雙冠

1-1

咁燈得呀樓主

鏝加油

😅😅

1:1

勁！1:1

1 1

劣鳩劣唔夠一分鐘就要軟返

燈到

勁燈

和波咪又係我利

你仲未燈夠？要逼死我地痢狗？

估計都係鏝和波
利輸波
皆大歡喜

拿子好野

今日體育台好亂分唔到邊個真利迷假利迷

拿狗勁到

屌你老母

完..

完了吧

you just fucking jinx it lol

下季再倒數

仲有365日

樓主入埋波 勁到

樓主好波

燈到自己入波

la拿撲迪勁撚到

樓主我隻狗

燈撚完未

拿破敵884liv9

痴線燈撚到自己入波

樓豬好波

猁

拿子

完季

距離亞軍

神秘力量 最後曼城會和波

1季

70000分鐘啦 下季有

Fm 真妖人

又要等5年

Laporte GOOOAAALLL!!!

燈撚死

😂 果邊2：1了

利物浦距離英超冠軍 : 無法計算

鵝脷宇宙最強

樓主入波

鏝咪又係起勢係到燈 好意思笑

拿子你講乜閪乜架喎

跪求睇波link

燈

鏝仆街啦

亞軍啊

都是湊莉久

嘩屌奶星白禮頓撚狗撚到